足球狗請離開波台!

有見近日甘籃球系波台日益壯大
我諗甘多位Ching 系時候趕走班足球撚

大大聲同佢地講：屌你 玩玩具都要尊嚴架

都唔知你邊位

你吾洗知我邊位 支持籃球就得了

秒左條傻仔

位唔是咁上的

豆蛇教下佢典上位

樓主邊個黎

教黎都晒氣
幫我拎佢去餵狗

又一條on9仔

樓豬又想圍爐 但出埋d咁既post 你都係改名啦